作為最大工廠商，富士康會唔會生產口罩

記得以前佢地生產線整過單車
有無可能設置口罩生產線供應全球

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

bob 叔幾時開口罩工廠

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

原來一部口罩機械幾十萬 富士康絕對有能力量產 比如啟動最大既印度廠房

整口罩要攞醫療器械生產企業許可證
……理論上要啦